~~~~~~~~~~~~~~
Pregunta 1: ¿Cual alternativa significa pan en frances?
[a]: Baguette
[b]: Pain
[c]: Chariot
b
Pregunta 2: ¿Cual alternativa significa hola en frances?
[a]: Bonjour
[b]: Hello
[c]: Salut
c
Pregunta 3: ¿Cual alternativa significa pequeño en frances?
[a]: Petite
[b]: Cerise
[c]: Chien
a
Pregunta 4: ¿Cual alternativa significa casa en frances?
[a]: Madame
[b]: Maison
[c]: Chateau
b
Pregunta 5: ¿Cual alternativa significa español en frances?
[a]: Spain
[b]: Espagnol
[c]: Ravioli
b
Pregunta 6: ¿Cual alternativa donde estas en frances?
[a]: Chateau
[b]: Immeuble
[c]: COnstruire
b
Pregunta 7: ¿Cual alternativa significa comida en frances?
[a]: Madame
[b]: Repas
[c]: Chien
b
Pregunta 8: ¿Cual alternativa significa buenos dias en frances?
[a]: Bonne nuit
[b]: Bonjour
[c]: Good Morning
b
Pregunta 9: ¿Cual alternativa significa peligro en frances?
[a]: adieu
[b]: fais attention
[c]: danger
c
Pregunta 10: ¿Cual alternativa significa buenas noches en frances?
[a]: Baguette
[b]: Bonne nuit
[c]: Adieu
b