~~~~~~~~~~~~~~
Pregunta 1: ¿Cual alternativa significa manzana en ingles? 
[a]: Apple  
[b]: Pineapple  
[c]: Strawberry\n
a
Pregunta 2: Marque la opcion gramaticalmente correcta 
[a]: I was sleeping
[b]: I was sleep
[c]: I went sleeping
a
Pregunta 3: Marque la opcion gramaticalmente incorrecta 
[a]: Why would you do that?
[b]: Why I done that?
[c]: Why was that for?
b
Pregunta 4: Marque la opcion gramaticalmente incorrecta  
[a]: I went a present for my birthday
[b]: I want a present for my birthday
[c]: I really wanted this present for my birthday
a
Pregunta 5: ¿Cual alternativa esta en past simple?
[a]: went
[b]: going
[c]: to go
a
Pregunta 6: ¿Cual alternativa esta en past participle?
[a]: Did
[b]: Do
[c]: Done
c
Pregunta 7: ¿Cual alternativa significa auto en ingles? 
[a]: Bike
[b]: Car
[c]: Plane
b
Pregunta 8: ¿Cual alternativa significa hermano en ingles? 
[a]: Brother
[b]: Sister
[c]: Grandson
a
Pregunta 9: ¿Cual alternativa significa perro en ingles? 
[a]: Cat
[b]: Lion
[c]: Dog
c
Pregunta 10: ¿Cual alternativa significa comida en ingles? 
[a]: Burger
[b]: Fries
[c]: Food
c